ps4 讀唔倒隻碟

有無巴絲知道點樣先可以讀倒隻碟 琴晚打完gt sport好地地 今日諗住再開 點知佢一㩒落去就彈左資料已毀損。 重新開機都係咁樣 有無人知點先可以再玩倒

連登仲有人玩gt sport

買下載版

咁咪要俾多次錢

唔好打咪得